[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #68

Fw

垃圾fw

唉

好經典 3火龍仲可以輸比賽

On9 咁都輸

Ignar呢下好勁

笑撚死人

電狗好波!

e 4場得maple一個係正常

而家又突然咁勇
Betty

好波

LMS 第一SUP

笑死 冇眼睇 諗住講下笑姐 3火龍贏8k都輸 對面又唔係skt神開團

Free wolves

0-6

台狗

冇野好唉

垃圾就係垃圾

msf打到咁廢都有得贏

成日有on9仔唔開post

屌 假希望都唔俾台狗

3火龍6千經濟優勢輸GAME
笑撚死我

台狗係咪已經出左局左

聽講蛇蛇玩開戰英好勁 請問大炒兔仔隊幾多

睇台狗自爆真開心

又比兔仔ace多次

雙塔底輪住送

第一種子

拉拉拉拉拉拉

我狼
再來一個 再來一個

垃圾電狗0/6啦

3火龍

FW!

d開戰柒到
嘉文成場都無大過幾次
sup次次踩蛇女毒被秒
廢到笑

抵輸啦，一d長進都冇

呢組越嚟越刺激

笑死人咩 1st seed 0-4

玩J4 SHEN

中期行黎行去

迫下招都唔識

呢隊垃圾真係廢9到

零六不遠矣

FW 咁多龍係手都可以throw

喂喂喂 唔好笑咁大聲

返台灣啦死台狗

FW=Free win?

FW

笑撚死

連登仔真係好勁

3火龍都輸

再來一個 再來一個!

KARSA世界賽真係廢左好多

再來一個 再來一個

Liballz
盡力 發棄 治療
0-6
超越

再見FW

施主，請擇年再戰

bin到2046

話撚左個BETTY唔識玩CARRY型AD 佢射左咁多下呀 我見親佢都係走佬咁濟

LMS第一

蛇蛇係世界賽 我睇曬咁多場 最廢既銳空

出左啦

再送一個 再送一個

說個笑話

可唔可以埋 3火龍都輸

lms 今年咁撚廢下年又要得返2個位了😂

唔通真係EU NA week 2
TSM

Trash Wolves OMEGALUL

呢道D電狗FANS出黎吠幾句聽下

台灣之光

呢個版ad廢真係等收皮
fnc最後都反cap到

睇fw完唔完成到0-6 仲緊張過睇邊隊爭第一

說個笑話
再來一個

一分鐘推三頁

FEEL到閃電狗有1場
因為TSM 0-3

karsa不如pick番李星算啦 今場隻J4

返屋企食屎啦fw

太好笑

係

同wolf比真係笑撚死

認同👍

fw損人不利己

人地前面打到咁ON9都輸

TSM TSM TSM

POOL1 第二隊出局

太爽啦垃圾閃電狗

因為冇lz6-0
0-4就g

再來一個!

垃圾TSM 準備俾WE大炒

台仔口裡說不 其實心底都不知幾想FW好似FNC咁
第一場就收左台仔皮
真係爽到到震

88fw go tsmtsmtsm !

台狗

哈

贏咁多都讓巴龍
抵撚死

THRESH贏左TIER1既RAKAN SUPPORT
說個笑話 蛇蛇TOP20

蛇蛇垃圾仲話lms第一sup
死夠未？

次次睇都笑到仆街

粵語台班撚樣仲話0-4 都可以入決賽

不如話0-6 拎世界冠軍

1個位都俾多佢啦

邊個比電狗偷到邊隊gg

清心水清

係 因為下場we tsm一定有一個可以win3
Msf win3
Fw最多贏兩場

再來一個

唔係兔仔勁，而係呢隊fw真係太垃圾

唔洗啦 諗吓今晚去邊叫雞算啦

FW = FREE WIN

有咩開心得過睇住台狗收皮

岩啦,你地繼續燈幫TSM破咒

少少希望都唔撚畀你

其實閃個勾對佢地黎講 應該唔難
點解唔閃左先 係要中左先被蛇女W

不停中拉
有閃唔開

3火龍都輸

本身都諗MSF咩事,一條龍都唔拎

原來唔洗拎都打到

1個 俾多個位出黎好過

台狗台個左邊主持好似想自殺咁

比d咁ga對手兔仔..is侮辱..哈 ...

閃尿狼 lms第一

LMS 最強SUP
吹到上哂天
依家做緊咩

攻裝J4
你係MLXG你ad都唔係UZI呀屌

呢場都唔撚關msf事
閃尿狼果種廢係唔講得笑

尋日果兩隊知道自己無得打8強都係打一場
今日要打兩場

比個位比kt

同佢隻TARIC有得比

9開無敵

廢撚到
鑽石sup都贏你啦

fw無打贏過比WE零封既兔仔

TSM慘了

唔好提垃圾

等J4強開等左成場都無...

TSM!!TSM!!TSM!!

頭先d狼粉潛到落地核未

3火龍 加齊裝既吹簫塔娜 都玩唔到uzi 咁射 抵輸啦

今日唔同, 我仲有拉你落馬既價值

而家係睇邊個贏唔到電狗就出局

大清

精液倒流啦

垃圾

正路LMS 變番2個 POOL2, 第3名一樣去打外圍賽
咁其實正路好多

包尾真係好柒

呢個真

電狗正式做守門員

落街買飯先

睇TSM

TSM

反向思維
FW會唔會之後放鬆左打得好左拉TSM/WE落黎

第二條巴龍個波，根本唔應該等佢地就食完先開，一撚早要入場啦。
抵撚死俾人逆轉

啱 睇你唔順眼就拉埋佢一齊走

TSM到底能否打破NA WEEK 2魔咒呢?

明明人地食巴龍,佢4人去中 SHEN去下 一定食2路食兵營 佢智障守巴龍

ad超新星betty

Free Wolves

TSM VS RNG

上去閃電狗FB睇下先

4龍 7k gold lead都可以輸

RNG咁快出場

超到廢過NL

仲差過fnc

今年咪又係兩個位
第3個連play in都過唔到
下年去同外卡爭位算啦

電狗真係好柒睇黎真係06出局

FW仲有機會啵

係呢個meta 瑟雷西sup都贏你 仲有咩好講

淆底到咁就唔好學人打世界賽啦
攻裝嘉文成場係側邊行行企企,咁怕死不如企係溫泉

LMS 下路最強組合 識條鐵呀

有條撚

不如1st seed pool 2 2nd playin算啦

有無聽主播嫁
可以番台灣啦

\TSM/

有條撚咩

有機會0-6

有既
下年S8世界賽

終極垃圾fw
帶埋tsm 落去啦

返得屋企啦佢地

有機會搞死TSM WE

坐時光機返轉頭再打一次咪有機囉

下場派CYO上啦屌

鬼叫MSI 你又比佢地入到四強
POOL位都MSI 影響好大

FW 0:6
#超越

打rank咁輸都要切腹謝罪喇
拉拉拉拉拉拉拉拉

FW 下年世界賽
再來一個 再來一個

betty 改埋個咁既女他名,本身已經笑死人

非韓最強,韓國殺手

FW捉緊棋 保送TSM 兔子
拉WE落黎

最盡2-4爭咩出咗局啦

tsm we是但1隊至少贏1場
你fw最盡2-4

咁多條火龍 點解打團可以輸

上去玩下

真係好撚大機會0:6
除左睇台狗暴動 仲可以睇叉燒點講 佢講到FW一定唔會0:6

而家tsm 同we俾fw偷場嘅
即刻g

憑一隻唔夠膽A人既ad?

改自己做 betty 個名,本身已經笑死人

記得之前韓國3隊 隊隊都話好驚閃電狼

如果tsm上星期無輸兔仔 我狼都可以0-4反cup

3火龍 24%傷害加成

因為冇lz6-0你一定g

機你老母

有無人可以CAP PTT圖?

msi 搵d 幻神去打根本反映唔到賽區真正實力😒

抵撚死啦8k都輸到

大師兄同mystic教佢玩hyper carry

Pickem 第4Fw 不出所料

有機會0-6 不是夢

如果聽日ahq負碌入到就

各位 為大家介紹番 肥妹妹 小女生 BETTY

可能呢隊閃電狗仲廢過起Q

再見啦閃電狗

呢個肯定啦

如果牛排咁都唔洗炒真係講唔去 人情味到咁 無進步可言

電狗代購團

淆撚到
嘉文成場唔夠開
隻ad次次射左火炮果下就w跳返返屋企
真係好好笑

野龜可能仲勁過BETTY

電狗團練內容係唔係牛排係咁係後面
不要打不要打要打

你話幾張飛RIOT真係唔會拎走,而家只會越加越多
點會拎走

agger ching

我覺得ahq 應該入到 pray 點名話勁

積返口德先
唔好咁仆街要人地零六
之後兩場比佢地贏返
再諗起佢地4龍大順風都輸

廢過hka tim la

我敢肯定比gam fb相同陣容拎到咁既經濟優勢 三火龍加持
都贏硬msf
甚至edg黎都贏到
Fw居然可以輸

再輸一個

宜家出硬局無晒負擔
相反TSM WE壓力一定好大

第三場垃圾時間

琴日個組係ssg 同rng 出線？ 邊隊1st seed?

支持TSM嘅Ching一齊嚟個TSM chant

TSM

rng

Ahq an原味覺醒不知幾勁
只要mid係chawy就有機

勁好撚多啦
起碼有輸出先啦

代嘜購吖
淘寶都有得送台灣

Mann[skkk][/s]

2場都大順風輸返轉頭

AN勁好撚多啦,講經咩

今場我自己覺得FW BP好令
但佢地真係玩到成PAT屎咁

G2都起碼叫做打到成績同實力出黎，電狗成隊喊都冇人可憐，廢到咁

腦衝carry都好過龜縮carry

撞手神

大家同我一齊集氣
TSM TSM

Sowardart打到咁
流出佢個妹啲閃卡謝罪啦

老老豆豆 成隊得maple一個正常

明明有嘉文 都要搵隻鋭空開 頂級

無計架 泡狗殺星 比D EU狗 NA狗 我地點打WOR
RITO 迫害我地 如果一組有3隊LCK 我地一早出左線喇

炮娘已經最手長
又有走佬技,都淆成咁,打jer咩

正常

An近排好好態

番緊工 下場係咪到我tsm

RIOT唔撚公平囉,每個星期都有1日FW打頭陣,2場都FW輸返轉頭,又迫害台灣隊

垃圾入邊最正常

你不如比返NL做ADC啦

Betty完全唔射人

TSM Fans呢??????????

TSM TSM TSM

我有一面係6
同六面都係一
你點揀

一定要0-6

下 上路自殺同預示者自殺佢做緊乜撚野

集氣俾tsm出線

你三火龍神裝tris w搵輸出位 開q
A邊個死邊個
佢根本淆到唔敢a人

因為唔夠坦

小組打左3場AN表現都叫OK,點睇都未廢到BETTY呢隻咁

閃電狗今次應該仲黑撚過AHQ

咁樣究竟選手問題定 佢地好似唔識玩呢啲英咁 但又要佢地用

Iq -200大技

開大送頭送先鋒果下笑死

岩岩雷茲個大世界級

希望 電狗一陣打爆 WE

之後又比人單捉

係時候上PTT睇台狗哭喪

bj神同康sir又要舉重了

你快啲去比賽仲上乜連登

好緊張 究竟有冇得真係0-6

唔想msf出線 隊野根本垃圾 tsm we生性

電狗成隊明顯都崩左嫁啦,等番黎洗牌講咩好過啦

諗下好啦
上中下 3條路 真係諗唔到we邊條路會輸

DL有TRIST=勁
冇TRIST就差緊D了

當佢d隊友太雷既時候 佢有咁既輸出都算啦

如果0-6 不如解散算

轉曬成隊去俾蛇女顏射都叫正常?

大ching

TSM TSM

咩位都唔撚掂 都唔知可以點換

你識條毛咩
我a人中佐cc技俾人秒
番到去咪俾台仔屌死
保住份工重要d

呢樣真 唔散都重組

所以咪醒囉 嘉文攻裝唔夠坦 就搵隻再脆d既去開

CHAWY都第三場先有得上場,台灣玩人情戰隊

一定唔會放比大師兄

電狗呢個態1907fb都打唔過啦

再來一個 再來一個！！！

sor我岩岩拎外賣miss左個part 自膠先

點會中cc
你見過bang會中咩

NL都敢留耐D打多幾下

翻去lms 繼續做霸主就全隊都永續啦 繼續垃圾

閃電狼跟五月天的共同點

拉拉拉拉拉

臨尾maple 1打5 d傷害痛撚到 隻ad 一波得返一格
根本成隊fw痛到仆街 係開得柒撚到 同唔敢打

Lms得hka 個 ad叫有睇頭..

LMS第一種子
1907 fb都差啲偷到ssg啦

希望FW陣間拉低TSM同FW
MSF 1st seed

TSM集氣區

加油阿TSM

你隻j4咁薄開條撚

屍9 個場上CHAWY 我都幾信唔會死得咁慘,贏輸就難講

唔好玩啦 輸比隊0-6既外卡 都仲吹到有睇頭
你吹AHQ好撚過

就算中cc 佢都出左水銀啦
仲有閃現

求WE唔好再拎豬女

Gam打到lz就反艇
你msf都搞唔掂

淆到咁,點打,隻betty射完火炮果下就走佬,未撚見過咁淆既炮娘

係就好睇

BJ神

我相信連登仔會燈到TSM輸

唔係神手貴 同埋中路 咁廢 唔覺得會..

果然一黎就BAN炮娘
點解WE唔換ZERO

WE

又要CARRY 成隊撚樣

第一隻ban你炮娘

Bang好彩

秒ban trist

兩邊都中意 我選擇睇你地燈

出少句聲當幫忙, ok?

Sven仲係度拍手

上一場ben玩得ok

CODY SUN , BETTY , 野龜 三大垃圾邊個勁D

個個笑緊fw嘅同時，其實fw拎晒d組主導權
邊個科水畀fw邊隊咪易入8強

係咪pool1係睇MSI 只怪TSM果陣唔比力

Maple好似無點笑

仲有J4攻裝入場比人熔
你可以攻裝但你AD要係UZI LEVEL先可以有輸出

根本tris+3火龍=秒殺世界

唔明點解可以退後

cody suck 啦 賣隊友

出左門口睇唔到
TSM要生性

Cody Sun

d組有邊隊唔夠佢打先

得佢知死

Mmd最唔應該笑
成個world最垃圾係佢同betty

仲有RAKAN都有鳥盾

打都未打已經推咗1/3個po

有d廉恥姐 睇下隔離個幾個比人笑幾世

今年冇人扮簡teemo

跳女係咪100%ban rate?

唔好拎豬女啊!!!!

拎左

Betty勁d 40記錄 吊打msf 三火龍仲拎埋巴龍
目前d組唯一一個可以拎到40
唔洗問啦

屌你老母 又豬

又豬女

成隊同後勤都係垃圾
唔洗爭

好似係你出少句聲

Caitlyn

cait

豬女之外仲要出垃圾AD CAIT
WE 2ND SEED CONFIRMED

公道講
個ad 真心勁

condi豬女 生性please

老鼠打女警

下年lms得返一個位

出catlyn

女警lol deft?

DL笑了

有xayah 唔pick

Lulu twitch會比人屌打路

反燈緊仲叫人收皮 WE FAN

rule34

中路同JG廢撚到咁
點撚樣舉呀

麻煩唔好燈

俾佢地係skt
應該呢一世都唔使係呢個世上再出現

係，GAM都係靠msi直入小組賽

unified 堅野黎

佢講到LMS得佢有睇頭

好憎EU班友串77又唔係勁 下下世界賽就黎負碌

非馬後炮
你中佐ahq個組 0:6都未必有台仔屌
依家

凱特琳呢個版好撚廢喎

想睇 BJ 玩ZED

Cait唔係nerf得好勁？

去fw換betty
上路換pk
就有得贏

以為自己靚簽
之後第一組出局

我估bj orianna

Twitch + Lulu 應該穩啦掛

AHQ個組就真係0-6都唔奇
而家可能打到2-4出局都比掌聲

係
NERF到T1>T2尾

重要1st seed出局7到死

cat後期點同老鼠打,依家nerf到咁

League of CHO

藍寶杰西

7.18 buff番啲
有前期

唔好啦，你燈力咁勁

連繽幾年負碌 又唔見lms 負碌一年

PICK CAIT但得豬女一隻大坦

岩先睇返j4落去搶巴龍果波 karsa禁Flash 唔係落重擊

bj神RYZE

邊個有睇頭過佢？ 前rg個隻？
An隻垃圾 -6先拎到一場咋嘛

Lms做到野既ad 小安 小v咋喎

Rumble一定俾曹格屌打

Ryze gg

負碌幾年就唔係負碌啦

其實電狗最大問題係冇晒鬥志
MMD唔洗講，成個弱智咁剩係識傻笑
Betty唔成熟，季初打得好果陣就寸過馬撚, 以為自己真係ad新星，而家一比人打巢就成個崩潰，a都唔敢a
Swordart同Karsa成個公務員咁，Rakan j4都唔敢開戰
Maple今場都心急，結果連送幾次

陣容唔錯
睇Sven

前期vs中後期

MID JAYCE?

分組抽籤好運

覺得WE係度賭緊

信BJ 啦,後PICK 有信心既

用來對線打大ching架咋

之後就到藍寶同jayce接力

noted

唔係7.19先buff咩

an同v
咪撚玩

唔輸得
一輸就g

閪COUNTER PICK JENSEN ___

曹格食哂Rumble全套都扣唔到一半血

7.18好似buff番個夾

WE啦

SVEN GANK到一次TSM就好大機會
不過上星期3場SVEN 冇GANK過一次
全部都係反GANK同反野
SVEN唔生性TSM

支持W.E

小v條垃圾比HKA 打到唔知去左邊到

我睇唔出兔仔有乜咁負碌
作為2nd of eu
第一場0封 lms第一
第二場 又贏
邊有負碌成份?

你淨計小組個3場,AN真心唔失禮
V呢件就真係垃圾,打LMS D AD都成日輸線送頭

隻鴨又幾得意喎

seven玩返佢隻lee sin咪算，屌你尋日林志炫打得幾好

We個陣係咪用黎谷大清自爆

Seven有頭未

佢地年年都睇低對手 跟住就柒

唔係屌我話得hka 隻ad有睇頭咩
舉例仲有邊隻好過佢啦

明顯電狗廢>兔仔勁

似係喇

RG SUP 夠未

We will win

今年ad版本
Betty既對抗性太差 幾乎可以話佢係s賽ad倒數第一
Cody sun派膠但都敢輸出
個個外國解說都質疑betty擔唔擔得起輸出大旗
結果證明佢係唔得

Tsm贏就9成出線

贏TSM呢

又有得睇閃台狗fans 哭喪
ahq 快d出埋局
就開心了

第2場FW 3火龍領先7K都送俾佢地
又唔見MSF做左啲神play
其實都算係好彩

乜撚都負碌，唔講以為次次3隊外卡係佢地果組

呢場基本上大致決定邊隊出線

輸就俾人鞭到仆街

TSM加油

Tsm tsm tsm

睇你

仲要係香港人
輸係成隊問題
而佢d表現真係全隊最亮眼

LMS 黎講真係冇
LMS 入面AD 越夠膽打就越有機會打贏

等你一啖咬死人

一齊加油

Xiye以為自己好勁, 學人玩Jayce, 垃圾

起勢燈TSM

啱啱黑洞出返嚟
FW 0-6未？

上面d人真係酸到
咩eu年年-6出線
你睇下你班辣殺台狗出到線未啦

又燈

dllm電狗
贏8k 3火龍都輸，咁樣比人食巴龍

0-4

未食走去開左啦gam個啲都

SVEN

年年-6 又唔見你死台狗-6到

佢地聽太多台仔分析 真係覺得EU係垃圾

話日綜藝但自己比綜藝更垃圾

應該只係睇Garena 台嗰啲傻仔

台狗真係唔好出醜啦
每日打機都同台狗講不要關mmd

好險

每日都講fw 4強未

屌差d一炮打撚死我

你小心啲呀

台狗個個講到穩入4強

痛到喊

專心打機啦

專心d保住大清

台狗係理性分析

我狼8強先斬SSG 4強再斬SKT
決賽再屠爆LZ

計落應該TSM嬴緊兵,點解輸緊錢

Xiye用Jayce對線都輸Ryze, 唔係廢係咩??

大清輸緊

下路輸太多

Week2 NA

LMS AD 真係得港仔AD 好D

TWITCH班台仔內戰
FW既FANS仲夠膽出黎

叫你隊隻ad 下季生性d啦

呢個陣計WE前期贏唔到太多後期等俾老鼠射爆

技術唔敢講，不過夠膽打

其實group d最好睇應該要係
tsm>msf>we>tsm
打3 way tie breaker
然後fw繼續0-6

3條線都爆晒 TSM收得皮

D塔

呢加反追番

大清CS輸咁多

佢顧掂自己先啦

上路2塔無左差唔多1半血

對cait無辦法

WE一定嬴

caitlyn手長到

玩撚毛

TSM 3線全崩

大清爆曬炸

DL輸30CS加2座塔準備第3座

打場團戰啦,唔係等輸

咁撚痛既！

而家先first blood

試水溫姐

完全頂唔住

seven 仲話破梗
屌

大師兄比人打

後期Caitlyn真係殺到隻曹格

TSM可唔可以生性

week 2 na

拖到後先算 WE明顯同你玩前期

We will win!!!!

無經濟點打

無後期呀

無後期咪得

we回來了

屌佢啦 四場都唔知做過啲咩

屌

完全守唔住

tsm大後期陣，雖然真係爆得快左小小

bioforst

Cai證明左呢個係推塔遊戲

以家打都係輸 藍寶加Jayce

tell me more about that

TSM未拎過first blood

其實dl見到豬女一下點解仲唔退

中路係咁比JAYCE招炮打中
今場XIYE隻JAYCE

海洋之燈

廢嚕

堂堂大清

一出黎就無血跟住比人瘋狂Q中B唔到

人哋came to win 唔係came to run

場場咁燈
點玩

Doublelift

點解會出嘉文？
酒桶唔係俾佢好咩？

所以原來呢D早期陣仲係好勁wor

破唔到梗睇黎

BIOFROST 3次比人打到得番一格血

仆街啦 今場拖唔到後期就輸左啦

biofrost 第3次差啲死

biofrost 橙撚到

JAYCE

一炮一隻lulu 咁濟

biofrost又來

Ban 左喎

18分鐘爆高地

仆街

屌你會唔會0殺0塔完場

屌你中一炮就叫一聲

都叫撚左海洋之心收聲

sor 冇睇到

兵都不如

sven真係0作用

TSM皮已收

Jayce點解可以咁痛

隻sup係咁中大炮

係咪有人話我洗衣液廢？？？

TSM想點

18分鍾超級兵

17MINS
打爆中路

完全吊打

預示者留黎跳舞嘛

大師兄開大連女警盾都打唔爆

17分鐘6塔

"We" will win

中期都無

17分鐘inhib

海洋之燈收下聲好唔好

SVEN真係超廢 換啦

都係專心睇比賽, 唔留言住

20FF

你收皮啦

今年祖國好有機會奪冠

唔夠時間 會失效

NA魔咒

WE RNG

武漢街市

唉
唔撚想再支持tsm

你由一開始已經唔應該留啦

tsm 非韓最強？

Biofrost差啲俾jayce 一百至零

比人sm

Na WEEK 2 LUL

we可以宣布話出線咁濟 下場打垃圾

死全家啦屌你老母

恭喜WE

WE will win

?

20GG

剝光豬

杰西依隻英真係要NERF

na flash

閃去食大技垃圾大清

bronze flash

投降啦 唔打啦我

gg la

大清個flash

呢隊冇腦抽ge we 真係好撚勁

20分鍾2路超級兵

輸了

GG

Free SM 練多d LoL上小d twitter啦

20分鐘2個兵營
free baron

投降輸一半啦

好似打ai咁

超前期

咁搞法會唔會WE加MSF一齊出線

Tsm

癲狗推法

柒seven點解可以咁撚廢

屌 又黎week 2柒

呢場係唔係教左FW點用前期陣

20ff la不如

廢物fW

笑撚左

We首名就2隊lpl首名
咁今屆真係最有機雖然都係會輸比泡狗

Tsm個jungle咩都無做過

seven第一次開大

D TSM粉唔係話今年TSM好撚勁架咩,唔係話佢地冇可能輸一場咩

jayce肥到一炮一件

教學場

陣容完全冇清兵，仲要偏後期
前面比杰西警長推爆啦

we 呢個前期execution 世界級

幾次最近死亡既LULU反而0死

投降啦TSM

大師兄嚇到NA flash

戰術執行得好成功

係
等我上星期仲睇小WE

話左會囉出黎鞭架啦 Free SM

大清唔好再自爆啦

真。前期陣

22mins

3路全爆

都要we班人打得夠惡

fw係前期最勁wo

20分鐘3水晶

完，baron buff 拎埋

點解唔揀Xayah

抄phreak 就credit返啦賤種

算好彩無比人0封

破左處 open

FW學下咩叫打前期啦

唉tsm

都要tsm夠廢

5個企係主堡唔開戰都夠贏

投降啦，唔打啦

完美演繹caitlyn最黑人憎之處

想問雷茲出咁多場係咪未贏過

tsm

AD 13 VS 11

LZ羸

一陣我地tsm都咁做低msf

Tsm隨時0:4

我記得bdd贏

打得幾好可惜輸太多

Sven 真係。。。前期=0
J4前期大力又唔阻豬女又唔gank 任人肥 屌

week2 NA

GG

JAYCE MID > ALL

NA WEEK 2

好?
由頭爆到落尾都叫好

G持 今年NA WEEK 2 要0-12

開始有起色,但太遲

We

Free SM

NA WEEK 2 DEBUFF

好似SKT打LZ 比隻傑西打爆

多謝海洋之燈

sven 4場都9下9下咁

其實呢個meta係咪玩前期多過鬥坦玩後期
LZ, WE, RNG

輸太多 如果唔係tsm最後呢個teamfight 會贏

今年嘅group d都出唔到線
你老味

下次未打之前唔好上咁多twitter啦

Tsm咪撚輸比兔仔同台狗

雙射手加藍寶真係屈機

Freesm

唔得啦，0-3已經出局

屌那星，上邊邊個話隻jayce廢

WE我以為係牛龜陣隊
點知今場用超。前期陣黎屌打TSM

支那仔

TSM要加油打低兔仔

tsm sucks

呢個會戰贏 都比兵推爆啦

唔係edg 放水比tsm 會贏到第一場？

後期陣打前期
We呢埸打得好好 完全唔比佢地去到後期

破左最快比人end game紀錄

前期陣玩得好真係玩曬 仲雷茲+老鼠/kog 真係等放推

最尾個團戰其實打得唔差

TSM粉去撚曬邊啊

隻英根本唔係咁勁 我覺得
好多時都打少招大

大CHING無炮用就收皮

咁既經濟差距
Tsm5打4 都無用
崩太快

WE已經100%出線 食埋隻私家G fw

仲要比人入侵jungle

輸就好笑

叫緊TSM TSM TSM

c9打ahq咪贏左囉

打係咁打
但就因為前面輸到仆哂街所以最尾個團戰先冇力

J4比豬女 counter jungle...屌你老母。。。

na week 2 0-5有望平s5 0-10紀錄

你班連狗又燈到我老公輸

團戰都唔洗打
tsm tsm

大清無tris等於垃圾？

LCK好似得LZ一隊打前期陣 唔明點解SKT唔打前期 明明花生玩前期侵略JG就勁 定係收收埋埋

TSM LEVI 2018

準備0-5

冇睇比賽 tsm係咪吊打we?

輸條撚咩 咪ff啦 講明free win

收埋到輸埋lck

明明呢個比賽meta根本唔算勁前期廢，中期又唔大力，後期又手短，點解狂pick雷茲?

事實 駁唔到

大ching玩老鼠好廢，玩番炮女算啦

話左tsm俾人屠

KT

掉番轉

梗係唔差啦 你個陣用黎打團嘛..
問題就係WE都知 用前期打爆你
廢左你個團戰

仲要話咩打犧牲位無人欣賞

Tsm 隻jg真係好撚廢

又到FW 了

多功能

WE WILL WIN

3隻後期英，人地jayce rumble cait 隻jg仲要夢緊遊

TSM世界第一

有冇人話我知柒seven呢四場做過啲咩

TSM真係垃圾黎 大清OVERRATE到呢

其實輸比misfit之後已經好危。。。fw 都係少贏
Sven真係太廢。。。仲廢過trick

究竟今日會唔會有武漢圖書館既出現

SKT好似從來都係等打中後期5V5
除非前期真係嬴好多,唔係都只係穩打等團

好撚憎見到杰西

打RANK見到真係想死

今場tsm隻lulu已經好好彩
隻隻殘血中炮唔死
如果jayce有風女盾加攻
佢死硬

tris都比caitlyn sm啦
前期手短

WE 中路 , 掛完眼屎先同人地握手 , 如果我係TSM 我都掛D 耳屎出先同佢握

RYZE大技

可以表演

IQ +/- 200

請大家相信大師兄

tsm淨係識穩打等後期 一比人猛攻 就兵敗如山倒

WE WILL WIN
冇講錯啊 WE真係WIN左

0-5 再來一個

台狗屌起上黎都幾撚FUNNY

[閒聊] 閃電狼那麼孬是不是缺乏睪固酮
時間Sat Oct 14 13:49:13 2017

睪固酮的分泌會影響人類在兢爭和求生的慾望和身體機能

像是鬥爭心、視力、智力、身體反應等等

有些運動員會在比賽前施打睪固酮讓自己能有更好的表現

不過其實也被當作禁藥

但是其實Google就有很多文章教一堆方法讓身體自然分泌睪固酮

像是6-8小時的充足睡眠、營養的飲食、

健身尤其是深蹲、甚至直接刺激性慾

閃電狼的後勤是不是沒有注意到這方面的東西呢？

看他們的影片就知道他們一天都睡不到4小時吧

東西也亂吃

整天訓練也不知道有沒有做健身

性慾這東西 閃電狼這麼乖 應該也是禁止的吧

相比之下可能AHQ這部分就做得比較好

可能skt比kt訓練到前期無敵抗壓 唔驚你LPL前期陣

有xayah 唔pick pick twitch

得啦, TSM世界第一啊,今年冠軍一定係TSM,除非唔係

俾cat推爆左

唔理啦 TSM TSM TSM

比d士氣黎 TSM TSM TSM

JG廢 BP又廢 TSM廢到笑

屌同廠長一樣咁撚厚面皮， 夢想年年小組8 強快d 收皮啦🤣

咁快end game

想死

佢地4點先訓 點有精神

FreeSM Trash Wolves

WE今場訓醒好撚勁
成個戰略打得好好

驚we首名會抽到ssg

sven 0作用真係幾屈

wanna cry

可以專心溫書
tsm 唔再值得g持

D鬼佬好撚包容 所以依班垃圾輸極都仲有得打

咁快又有FW笑

大清拎住tris d走位唔知點解定好多
拎其他少招走佬既時候反而成日走錯位

WE順手屠埋電狗plz

WE會唔會抄呢個陣同TSM打呢

上星期仲個個話大清改哂D壞習慣真正CARRY TSM

FW*

he won?

唉 tsm
冇心情睇直播了

week 2 NA

其實我覺得每次所謂meta都無需要話一定跟到足先贏到 好似呢個前期陣 上路唔係坦 中路唔係後期大法師 下路女警更加離開左meta好耐 但佢地就係贏到 而且唔係苦戰 而係勢如破竹

大陸狗話edg無心同we rng集訓
驚影響內戰
而家睇rng we既戰績 睇黎真係事實
Edg而家一定好後悔

其實武漢圖書館點解

WE: 再來一個 再來一個

bp打算後期teamfight無敵...點知

betty同mmd黎
不過有機會放karsa屌爆sven就真既

ssg 55波

屌你老母

圖書館係點架

最後會唔會又係得c9俾skt carry上8強

打前期

而家係武漢到打，觀眾頹到冇聲出咪圖書館

Silent 主隊比人屌打主場fans咪靜到似圖書館

WE下路勁D 應該WE6 SSG4

你係圖書館最重要係咩野啊

sven 真係垃圾黎
前期就係靠佢GANK
對面3線推線，你PICK J4 就係阻人節奏
結果比人反野

俾個TSM次名打RNG好嗎
想睇UZI VS DL

難d

所謂meta 就係抄韓仔，抄韓仔可能稱霸本土但到世界賽點可能打得原創者

FW贏撚硬TSM
FW班垃圾無晒壓力
TSM出名呢啲場合就壓力過大全部choke晒
TSM

做乜撚野一返黎tsm就輸

FW 呢D夾硬跟META
D人又完全唔啱打 結果咪0-6

TSM係咪出得局？

不嬲都係架喇 我都唔明點解係都要跟META PICK

中開 下路慎又推緊
有雷茲直接傳去破高地啦

走去同科家斯搶大龍

WE要出線了

關大ching 咩事 twitch 比人屌壓 camp 冇人幫 Sven 行行企企 有咩辦法

洗撚打咩

垃圾銀牌哭哭

今場we show左自己前期夠晒惡
唔知ssg會唔會轉陣應對呢

認真依場唔係咁關jungler事，你條條lane都輸個jungle俾人任invade，個jungler真係做唔到野

當然，啲lane唔輸都唔代表sven會做到野

慘變free sm 同 free wolf

其實係D台狗亂抽水 今年中國D觀眾算有水準
應叫隊名就叫 又會幫D外國隊打下氣
我記得上次搞D氣氛好差

We玩前期英 sven完全抗唔到壓

一起身，見到fw輸比兔仔

垃圾FW

求Sven對MSF玩Lee Sin

又可以睇撚狗

今日睇黎係全部右邊

其實都係因為LPL D隊爭氣姐

笑話黎WOR
我指你

想睇TSM 輸

RR最差 真心失禮

今年we都幾機爭WC

你問番D屌大清既人啦
問我托柒咩

明知係咁就唔好牙刷刷話we will win啦 free sm係要搵位俾人入既

其實都係戰術相剋, 但實唔實行到就真係睇選手
最穩陣都係打後期陣, 只要挨得到前面, 後面一波反cup時有發生

RNG玩J4前期入侵豬女野區 TSM可以倒番轉

We早期英當然屌打你 Jg都無幫過

ssg打rng輸晒前期抽到你肯定諗計
WE諗下點樣同SSG打後期好過

咪輸左囉

RR係上海搞?定台灣?

呢個事實
我見edg最後輸比skt
觀察都有為skt歡呼
台狗既直播係屏蔽左觀眾聲音

兔仔入決賽

Jg lvl3已經開始俾人invade 點幫？

WE只係好好咁發期前期英

如果TSM 頂到後期,WE都唔夠打

we其實係打開後期

J4 比豬女屌壓都可以唔關事...

JG真係幾廢,中下路都比人壓住黎打
JG都可以完全唔做野,仲要係J4前期幾勁

台灣

we 揀個後期陣打後期就贏了

玩META有個問題 係D選手識唔識玩隻英/玩得精唔精
我有時覺得PICK MAIN>META

輕輕鬆鬆咁就一場
贏埋電狗鎖定首名咁濟

其實我一直以為武漢圖書館同"書->輸"有關

打緊2線隊咋 係都rng啦 不過點打LZ 算吧啦
如果lck內鬥 4強LZ VS SKT , WE VS RNG
咁就有機會入決賽 冠軍都係算啦

冇眼睇
走先

比豬女單拖invade仲淆到西咁 咪on9囉

we出名後期隊都肯拎呢d前期陣出黎一鳴驚人
tsm相反真係好撚one trick pony

唔係因為EDG係大陸都好乞人憎咋咩

We前後期都玩得，打得又夠惡夠放

d 台狗真係零舍on9

高下立見

英勁 =/= 個選手玩得勁, 呢個大道理真係人人都識, 係教練唔識

台狗不嬲垃圾

睇黎要請呢位清做教練喎

台狗以前都話繁體支那
宜家fans質素仲差過支那

一半一半
我睇到都有好多人為edg舉牌

小心呀
呢到有人代台狗屌返我地架

MMD眼濕濕既

啲lane俾人push咪即係代表人哋會快啲去到幫手，唔淆咪真係on9囉

MAPLE LAST 一場

Tsm想出線要睇閃電狼

我覺得為主場隊歡呼無問題
人地打得好都應該拍下手
唔拍都算 提早離場
完全係失禮

比d咁ga對手we..is侮辱..哈 ...

今場支持FW 偷番WE一場
TSM先有機會上番黎
唔係今年又係false hope
枉我仲買左TSM LOGO

收嗲啦臭雞

玩撚完 又J4

買左FW 果D 傻鳩，諗起都好笑

代表緊你server都唔支持

又要睇swordart表現

想電狗贏

最多fans係佢 太子隊黎

如果WE想送兔仔入決賽，今場就要放水

冇睇晒咁多場, 雷茲勝率係咪得LZ1場?
中路3大伏英, 雷茲, 吸血鬼, 卡薩丁

唔G持TSM了 會心痛

放隻克黎是但比betty 撚下啦 人哋都無得出線架啦 純粹想睇下隻英出場

屌你老母, 人生第一次想台狗贏

睇返maple個反應就知得佢知咩事
其他人跳晒舞咁

尋日起碼g2 有人叫下
rr

針betty

佢地以為自己好型 好團結嫁
國際睇佢地真係失禮死人
以為點會俾D大賽係台灣搞
自己倒自己米

唔揀Janna

電狗出左局就拎隻李星玩下啦

我記得LCK季後LZ贏果時觀眾席同開場時比空左大半
不過比著我見到中意既team輸都會冇眼睇

你睇下英雄特性先啦 老鼠手短又脆 cait手長 都kite到你死啦 唔靠jg靠邊個呀

但係個陣好多人支持班台狗架

ok WE will win confirmed

寶寶我平時好少屌人 今次多得你唔少

多謝支持, 不過到我有得做教練時都唔會識呢個大道理

人人玩____咁勁, 你玩唔掂? 玩多十萬場

果4個後勤真係垃圾黎

0-5確定

最多fans+最多haters，當年msi贏skt起碼8成都粉edg，而家好多haters都係以前fans

咁俾面ban varus rakan

難聽過粗口 台狗當台港澳服係台服咋

你地睇英文定中文live？

其實右邊跳得最開心個個係邊個
好似白痴仔

咪即係ban pick 有問題囉

又cait

我第一次想fw win

lck提早離場可能係去排fan meeting

屌咗台狗咁多年, 而家竟然要靠台狗, 唉

0-6好睇啲

戰馬，教練黎

LPL 賽評 riot個直播同台仔聊天室

如果we bait緊rumble ban咁homme就真係好撚醒

week2 na

全部seed1都要番屋企

karsa識玩嘉文架咩

屌見到MAPLE咁真係心酸
成隊FW得佢值尊重一下
其他當係狗就得

Maple LeBlanc plz

I know that feel bro

其實Tsm一直出國際賽都冇乜成績
呢一兩年有冇試過打得入淘汰賽？
唔明點解呢度咁多fans

台仔而家笑又屌，唔笑又屌

We rng中路係咪對調左
一個輸出型中路係咁玩加里歐 坦到on9
一個團隊型中路玩杰西 射到bj塔都失守
好似對調左champ pool咁

sven

maple向toyz 致敬

Lms first seed 0-6 創傳奇

睇到三狼位真係黑人問號

真的假不了
假的真不了

岩先打msf又唔撚撐我狼 依家危危乎 識驚就黎投靠
你覺得我狼會幫你地咩 慳d啦

想睇3隊4-2,1隊0-6

WE FREE WIN

maple識玩波女咩
好似冇見過

又shen 上路呢條垃圾只係識2隻英?

贏定0-5

我由S1支持到而家

0-6啦屌

保kda

又垃圾慎

又搞事

上場40分鐘先死

j4帶慎同球女個波係一個好好既combo黎

今次真係0-6

你覺得WE會咁易放一場俾你咩

impact表示:

支持得TSM應該係die hard fans
唔會有勝利球迷

FNC果日好睇D

both chinese team

訓左無睇 點解零四仲要打既

又拎隻SHEN打曹格
睇黎電狗好想0-6

DO U KNOW IT IS FW

換咗hg 先講la

今次曹格係後pick喎

好難講咖..
邪教嘛..

台狗洗唔洗出信抗議

邊個贏唔到free win邊個就死

如果0-6 其他3隊4-2, 有冇tiebreak睇?

勁呀師兄!

比左一隊刷分
其他兩隊唔洗刷分呀

台狗呀台狗, 求你贏一場啦

Fw留力打tsm

電狗一定要俾人屌到0-6先會醒，支持0-6

上面做乜鳩呀

個組合咁屈

有

下路好惡

caitlyn追住xayah屌

Block咗

得maple值得走更遠
不過比成隊拉落馬

經驗包

冇信心到要靠台狗 我係你就潛水冇咁柒

上面咪洗板啦

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

下路慘到

0-6閃尿狗
#超越

MAPLE球女無眼睇

AD4 VS17

同FB外卡一樣

mystic話你知，就算女警nerf左都可以拎出黎屌打fw班垃圾

WE 好惡

希望大家比D respect我大佬辣椒哥
話晒佢係呢到最高分果位

對面垃圾到唔使拎meta英

如果下場TSM輸比兔仔
係咪已成大局?
WE 兔仔

Tsm點都贏到msf同fw,驚咩

睇見maple都心痛